立會內受襲重創 范國威今報警

2019年05月13日

立會內受襲重創 范國威今報警

范國威昨在fb上載照片透露已出院。

【本報訊】在前日立法會送中惡法會議衝突受到重創的議員范國威，昨在facebook貼文透露情況無大礙並已出院，今日會與新民主同盟成員報警，跟進今次在立法會內受到暴力對待的事件。

相關新聞：陳太：港英從未擬商中港引渡

檢查後無發現腦震盪

范國威昨午在fb發文指已出院，前日他在立法會和建制派拉扯後從高處墮下失去知覺，被送到瑪麗醫院急症室，經腦掃描及照頸椎X光後，沒有發現頭骨受損及腦震盪，但因為持續頭暈及頭痛，被轉送到神經外科病房留院觀察，經休息後他前晚已清醒，頭暈及頭痛症狀已消失。他昨天中午在醫生了解過身體狀況後安排出院，今日會聯同新同盟成員到警署就受襲事件報警。

漁農界立法會議員、民建聯何俊賢在facebook發文，指《蘋果日報》昨日一篇題為〈被何俊賢推倒 范國威需照腦〉報道中，說他「雙手推開范令他倒地」、「當范被何俊賢推開時一失平衡」失實及誤導，但何在聲明中只說報道「漠視當時由反對派議員刻意造成的混亂局面，以及范國威多次衝擊石禮謙議員的情況」，但未有否認報道指，范被他推倒而墮地受傷。

■記者莫劍弦

上一則
上一則
李柱銘：美加極擔憂送中 商界傳媒恐得罪北京「就作條罪告你」

下一則
下一則
黃宏發：涂開會合憲 建制會議違規

陳太：港英從未擬商中港引渡
李柱銘：美加極擔憂送中商界傳媒恐得罪北京「就作條罪告你」
黃宏發：涂開會合憲 建制會議違規
律政司前高官反駁鄭若驊：港人港審無違人權法

佢自己飛身上人堆，咎由自取？

做下show又階段性勝利
比d掌聲自己

五毛黑色警告信號現正生效

對面做唔通自己唔做咩

不如你試下俾我咁推落地
睇你條on 9到時仲有冇事

屌你老母臭閪呀7頭

五毛多撚到

如果報警可能兩邊都有人被捕。

啱啱開post就俾三隻五毛狗回
可見五毛狗幾撚驚呢個post

支持，保皇同立法會班仆街次次都玩報警，今次就告撚番班友啦！

又有得block五毛

上面咩事咁多五毛

對面成日咁多插水冇人屌
加下仆一次成堆人屌
對付無賴唔用無賴既方法點得

好多5毛狗

仆街死啦賤種

借高燈上位既垃圾
抵啦 問大劉claim $啦撚樣

你老母拍 AV 露閪做埋影后